Biohazard 又出CG電影 Leon / Clarie 主演

我真係好鐘意黎明嗰 look
好鐘意啲可以 carry到呢種髮型嘅男人

點解你會講個 又 字既？

Robert Pattinson年紀大咗有陣Leon佬味

因為已經有兩套

三套

Degeneration

Damnation

Vendetta

淨係記得東歐背景同Chris+ Rebecca嗰套,係咪仲有套Claire

即係第一套Degeneration
Leon + Claire
逃出機場

2021年Netflix 上

Claire個樣想點，
點解唔用返remake2個靚女Mocap